{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_038777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "임화리"
    },
    "text": "イム·ファリ(임화리)\\n\nこの地域は平地に位置しており、南側には桂洞貯水池があります。行政区域は臨化1、2、3、4里に分けられています。自然村には桂洞、ノガティ（鳳凰里）、ムスリ、ボルマル（坪村）、ビンゴル（貧谷）、ペジェ、サンゴ（上古里、高山臨花）、セト（新橋里）、ジャッジョンイ（白村里）などがあり、この地域は烈女の故郷としても知られています。 桂洞はムスリの西側に位置する村で、高山臨花はかつて全羅道高山の地域だったことからその名前で呼ばれ、臨花里の上にある村で、別名上古村とも呼ばれています。ノガティはチャッジョンの北東側に位置する村で、かつてノ氏が住んでいたことからその名前で呼ばれ、また鳳凰山が存在していることから鳳凰里とも呼ばれています。 また、栢村里は忍耐の西南側で陽村面石西里セマルに向かう途中に位置する村で、チャッジョンとも呼ばれています。浜谷は上古里の北東側の谷間に位置し、ビンゴルとも呼ばれています。セトはチャッジョンの北側に新しくできた村で、新基または新橋里とも呼ばれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の位置はどこですか？",
            "answer": "この地域は平地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "桂洞貯水池はどの方向にありますか？",
            "answer": "桂洞貯水池は南側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この地域はどの行政区域に分けられていますか？",
            "answer": "この地域は臨化1、2、3、4里に分けられています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような自然村がありますか？",
            "answer": "この地域には桂洞、ノガティ（鳳凰里）、ムスリ、ボルマル（坪村）、ビンゴル（貧谷）、ペジェ、サンゴ（上古里、高山臨花）、セト（新橋里）、ジャッジョンイ（白村里）などがあります。"
        },
        {
            "question": "この地域は何で知られていますか？",
            "answer": "この地域は烈女の故郷としても知られています。"
        },
        {
            "question": "桂洞はどこに位置していますか？",
            "answer": "桂洞はムスリの西側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "高山臨花とはどのような村ですか？",
            "answer": "高山臨花はかつて全羅道高山の地域だったことからその名前で呼ばれ、臨花里の上にある村で、別名上古村とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "ノガティはどこに位置していますか？",
            "answer": "ノガティはチャッジョンの北東側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "なぜノガティとも呼ばれていますか？",
            "answer": "ノガティはかつてノ氏が住んでいたことからその名前で呼ばれています。また、鳳凰山が存在していることから鳳凰里とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "栢村里はどこに位置していますか？",
            "answer": "栢村里は忍耐の西南側で陽村面石西里セマルに向かう途中に位置しています。チャッジョンとも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "浜谷はどこに位置していますか？",
            "answer": "浜谷は上古里の北東側の谷間に位置しています。ビンゴルとも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "セトはどこに位置していますか？",
            "answer": "セトはチャッジョンの北側に新しくできた村で、新基または新橋里とも呼ばれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 482
    }
}